想做園境師求大神指路

小女子宜加讀既毅進 想向園境師路發展 但上網睇到好多有關網頁但係又唔知應該讀邊間 所以想求大神指指路

Ive 咪有Lu 比心機讀 再讀上U 咪做到

千萬不要

點解啊？